其實牛津發明地心吸力都好能符碌下

符符碌碌就成為一代偉人
我吊

事實上好多發明都係誤打誤錯，明明想整A，結果整左B出黎

發明同發現都唔識分

發明地心吸力

原來牛津發明到地心吸力咁勁

牛頓就廢好撚多啦，淨係發現左地心吸力

btw
in oxford we trust

系 爻吾刀

佢點撚樣發明呢請問？

字典

哇屌痴撚線有冇咁撚多直必腸
我係咪上錯討論區

收皮啦
你覺得好威？

究竟邊個真心

想整永動機

護老院

笑到我仆街
死番去創意台啦, 屌你

發明

如果唔係牛頓發明地心吸力?我地仲飛緊啊!

屌啦
無佢既話 我一早飛緊

發現

佢發現唔係好負碌
其實佢有做過好多野先會有一套理論出黎

action and reaction force pairs屈機啲喎

做乜發明地心吸力啫
搞到我飛唔到，去襯旅行都要坐飛機咁危險